9969 諾成健華

gs ms 聯席保薦 集資22億
冇人講？

靜靜地